831太子死人，開Twitter同外國人講

831太子死人，開Twitter同外國人講！
用英文，有圖，有字，推到全世界ig，twitter都有！！！

咁叫有圖。。。。。樓主講咗tg group搵翻黎
Fc咗先啦 咪一陣又炒車 搞到要道歉